單身26年 我問你答

中意點樣既女仔？

我問你答呀

汗 你想問咩？

放心, 到30歲就慣

諗到先問

我係38歲既你，特登返黎答你。

點

笑一笑

係應該笑我都想笑

師兄係咪想單身落去

無女仔睇得上眼

有咩想問

未諗到開咩po

就快笑唔出

等你開po

想問咩

幾高？
幾重？

我三十年

我都差唔多 不過是但啦 自問無條件唔單身

我係50歲嘅你，依然單身。不過放心啦我已經慣晒

你咁好條件 無人敢追

27